傷病係球賽一部分

3-1